肥絲大隻有時喺幾煩膠，不過。。。

佢中文真係幾好，連一啲好容易走漏眼嘅錯字都捉到，我都真喺幾佩服佢。
e.g. 餅卷vs餅券

正評= 雖然喺個肥婆，但起碼喺個有文化嘅肥婆
負評= 有冇文化關我撚事

喺你老母

我屌，check咗兩次都喺改漏一個

喺同係都吾識分

起弶

點解錯一個字就得B,介唔介意解釋吓您啲評分準則？

利申 DSE 中文 5*

現實一定係個失敗嘅大肥婆
搵唔到滿足感就上連登搵
不斷做埋乞人憎嘅嘢，得閒做咪算
仲要N咁多個post都見到佢
解返條肥婆希望你睇得到

2句錯1個字咪b囉

先唔評論佢現實喺咪失敗，我真心覺得連登喺需要有呢啲正字刑警，如果唔喺只會愈嚟愈多人用5p字

D評語一模一樣 比D新花款得唔得 好撚悶

咁你喺夠未呀? 屌你老母

算係清泉

你 喺 錯咗三次喎哥仔

屌，我以為喺先係正字，sor9囉

睇撚錯左啊，罰抄先。

係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係係

咁你第一句又用係？

我本身用開係，頭先開post個陣為咗避免肥絲捉到我錯字，所以懶醒用咗個喺字，但係又改漏左第一句個係字

你有冇讀過書

俾次機會啦ching

懶醒濫用o字部
等肥絲再教育你

支持肥絲